https://web.archive.org/web/20030503183716/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=500

### [10000] 将人（元・魔神）	2003.03.17 MON 07:14:33　
	
こんにちは、将人（元・魔神）です。

キリ番とれるかな？
昨日は安心して、昼(夕方に近い)まで寝れたと思ったらそのツケで
昨日の夜から朝の今まで寝れないで起きていました。

無言のパンダさま、上手い事、キリ番を取れるようにされましたね(汗)(^^；

昨日の夜に、カキコしたのが収まり切らす(僕はしょっちゅうですが)
掲示板４つ分の渡ってしまったので、キリ番まで早くなったんやろな

ホワイトデーのチョコ、実は里奈様以外にも数人、僕が住所を
知っている方々に普通郵便で、封筒に入れて送ったんですが
今日か明日ぐらいに、届くのかな？

### [9999] 無言のパンダ	2003.03.17 MON 06:27:57　
	
★さきほどは「公式」の場にふさわしくない無意味なカキコをしてしまい申し訳ございませんでしたっ！

どーしてもキリ番が欲しくてしょーがないので、とりあえずレスします(^^ゞ

＞ｙｏｓｉｋｏさま（９９８９）
そのサイトは「ＡＫＫＩＥ　ＣＬＵＢ」です。ここにＵＲＬを書くわけにもいかないので、ご自分で検索してみてください♪すぐ見つかると思いますヨ☆「神谷明」さんで検索してもＯＫ(^^)v

それでは記念すべき「１００００」は、どなたかにお譲り（？）するとして・・・さあ！「９９９９」は取れるかな？ドキドキ(>_<)

### [9998] 無言のパンダ	2003.03.17 MON 06:19:47　
	
おっはーっ☆

まぬけな話ですが、お腹が空いて眠れずもんもんと夜を明かしてしまいました(T_T)
も～ちろん、キリ番も気になってたし・・・！
だって子パンダに脅されてるんですもの！「とってくれんかったら泣くよ！」って～☆(~o~)
でもまだだよぉ～！どうしよう？
この際、きたない手（？）を使ってまで果たすべきか？！今、とーっても悩んでます(>_<)

(-_-)zzz　(-_-)zzz　(-_-)zzz　(-_-)zzz　(-_-)zzz　(-_-)zzz

### [9997] yosiko	2003.03.17 MON 05:24:07　
	
夜更かししすぎ兼早起きしすぎ、つまり眠れずに朝を迎え、おそらくキリ番を逃すであろうyosikoです。あぁ～・・眠い～・・って、私のこのカキコも一因ですが、やっぱり回転が早いせいか、キリ番くるのも想像以上に早かった～・・・・

・・レスしようと思ったけど、いい具合に眠くなってきましたので・・・キリ番逃しつつ（←根に持ってる）おやすみなさいzzz・・・ってこれめちゃめちゃ無意味なレス！！

### [9996] kinshi	2003.03.17 MON 03:51:29　
	
タイム30分　ずれている。今、AM4時12分です。
では、また。

### [9995] kinshi	2003.03.17 MON 03:50:01　
	
ちょっと！皆さん　夜更かし　しすぎ！・・・（ってお前もじゃ！）

え？金曜ロードショウで、CH？しかも2週続き？
すごい！情報じゃん。
無言のパンダ様　お手柄よ！
ファルコン　クッキー　送っちゃうわ☆

### [9994] 将人（元・魔神）	2003.03.17 MON 03:36:16　
	
こんにちは、将人（元・魔神）です。

＞[9986] のっつぃ様　2003.03.17 MON 01:12:52　
のっつぃ様から見ると、パソコンのデータの保存が、カセットテープの
時代は伝説なんですね。
ちなみに僕がいた情報処理部(コンピュータクラブ)には、紙のカードで
パンチ穴を開けてデータを入れるものや、紙テープの物もありましたよ
クラブでは一年生の勉強時に練習で、ちょこっと使う程度でしたけど。

今も、鉄工所などの工場機械の古いNC旋盤などの機械の制御
プログラムとして紙テープを使われている場合もありますけどね。

僕は、プログラムなんて、とても出来ないですよ。
高校生の時に、当時の８ビットパソコンのベーシック言語と、N＠C
PC8801用のZ80のCPUのマシン語(アセンブラ)にちょっと
かじったんですが、その後の技術には、ついていけませんでした。
僕も、挫折者ですよ。

それ以降は、高卒で入った仕事では、開発ではなくクレームの
電話を受けて電話であやまるとか、外注先のソフトの開発会社の人が
作って下さった修正版のソフトのフロッピーを持っていって、
仕組も知らずに、中身を入れ替えるような作業でしたし

（それも当時の16ビット時代のMS-DOS、PC98が人気あったんですが
　取引先の関係上、別メーカーのFM-R50という物でした。）

今のWindouwパソコンの時代になってからは、パソコンは出来上がった
ソフト、しかも有名なブランドのソフトではなく、お金がないので
インターネットで無料配布されているフリーソフト中心なんで
ワー＠、エク＠ルとかも全く使えない初心者のド素人ですよ～！

VB、ビジュアル・ベーシックでも、いつかは勉強したいなと思いつつ
自分のHPのHTMLタグも、ド下手くそにしか、作れません。(汗)(^^；

＞[9987] 無言のパンダさま　2003.03.17 MON 02:07:01　
「金曜ロードショー」にＣＨが２週連続で放送されるんですか？すごい
しかも、その神谷明さんのファンクラブのＨＰを見たら、神谷明さんに
予告の収録依頼が来ているそうですね。
予告では、ＣＨの冴羽リョウして声での出演かな？
それとも声優さんとして予告の画面に神谷明さん本人の顔も
出されるのかな？

→つい最近、野上唯香さまにビデオを貸すのに、古いテープの中身を
　見たら、金曜ロードショーの時の物だったんですが、その直前の日
　の昼間か夕方に、別のOVA版ＣＨが放送されていて、その番組の
　最後に、その金曜ロードショーの宣伝で、神谷明さん、伊倉一恵さん
　そのスペシャルの歌と、声をやった方との３人で紹介している予告編
　があった事を発見しましたよ。

今回の予告編も楽しみですね。

### [9993] 里奈	2003.03.17 MON 03:13:50　
	
今ＣＨ'91の129話『さらば香！シティーハンター逮捕指令』を見てました。'91になると今までよりも絵がキレイだわぁ～♪ＣＭあけの遼の『シティーハンター！』って声が好き…♪
ところで…129話の桑田って男、原作では香のアニキ槙村にソックリな男なんですよね。冴子との見合いから話しが始まるんだけど…なんでアニメでは全然違うキャラになっちゃったのかなぁ～？里奈的には原作通り槙村ソックリのキャラでやって欲しかったな☆

☆９９８８　ｙｏｓｉｋｏ様
里奈も里奈も！ココア飲み出したら一日中飲んでる♪しかも入れるたんびに甘く濃くなっていくのよね！つまみはチョコです！
え…餃子でお手玉？（汗）手、ベットベトじゃん！でもまぁ～里奈も悪酔いして色々やってるけどね…。ホステス時代、営業後店に友達呼んでパーティーしてて、里奈パンツ１枚でストリップショーした覚えが…（滝汗）女だけだったからイイけど、今でも話題に出されるのよね！

☆９９８７　無言のパンダ様
なに！？｢金曜ロードショー｣に２週連続でＣＨが！？
きゃぁぁぁーっ！それっていつなのかなぁ～？楽しみ♪♪

☆９９８６　のっつぃ様
５ヶ月でもイイじゃん！里奈も半年でもイイから行きたいよ！でも費用がねぇ～。この夏頑張って働いて、年末とりあえず１ヶ月行ってみますわ！毎日射撃通いまくってやる！（それって何留学！？）
なになに？喰われそうになったですって！？危ないわぁ～！でも危険があるうちが華かもよ！里奈なんてキャラウケはイイんだけど『皆あんまり酔うなよぉ～！里奈に喰われるぞぉー！』って言われちゃう！昔は狼の大群に狙われた子羊のような存在だったのに…（ハイ嘘々！）
のっつぃ様って中年声なの？里奈は超ハスキー！『風邪ひいてんの？』とか言われるくらい…。里奈もカワイイ声とか出せるけど使う場面が無いんだわさ。里奈マ～マは鈴をころがすようなキレイなヴォイスなのに！

### [9992] 将人（元・魔神）	2003.03.17 MON 03:02:20　
	
＞[9982] yosikoさま　2003.03.16 SUN 19:33:17　
野上唯香さまの事、ここは漫画家の北条司先生のＨＰですが、こういう
事をこの掲示板に使ってもいいですよね。
年齢・性別・ファン歴などは、さまざまですが、同じ北条司先生の
ファンという共通点がある人が集まっているところですからね。

＞[9983] 里奈さま　2003.03.16 SUN 22:24:21　
里奈様の言われるように、冴子さんのように、野上唯香さまも
前向きで進めるようになれればいいですね。

＞[9984] ボノ様　2003.03.16 SUN 23:23:54　
ボノ様は、やっぱり中野だったんですね。
僕は東京に住んでいる時は、地下鉄新宿線の西大島、JR錦糸町や亀戸の
近くに住んでいて、自転車で、神田神保町の古本屋さんにはよく
行っていたのですが、あのお店は有名でしたけど行った事無いんですよ

→最近、なかなか見つからないＣＨ関連を探しているうちに、大阪の
　梅田店とか日本橋なんば店とかに行くようになりましたが・・・。
　大阪駅の梅田店のコスプレ店員さんには、ビックリしましたよ。

８年前に前に勤めていた会社の仕事で、お客様のパソコンまたは
看板広告やプライスカードの値札を作る機械のユーザーサポートを
やっていて中野にもソフトの修正版との交換だとか修理だとかで、
行った事ありますよ。
→お客様の事が先になっていたので、どんな風景か見ている余裕とか
　あまりなくて道順以外は、忘れていますけどね。

北条司先生の短編というか、全２巻とか全３巻とかだった作品も
面白いですよ。
北条司先生のCHやキャッツのように、事件のある犯罪物、アクション物
とかと派手な物と見るとどうかと思いますが、人の心を描いた作品
だと見ると面白いですよ。

「こもれ陽～」はCHに出た依頼人と今もAHのレギャラーのそっくりさん
出ていますし「RASHI!」もCHの香さんに、内気なキャッツの内海俊夫
のようなキャラが出ています。

「Parrot」もいいですよ。CHが北斗＠拳のようにフルカラー版を
出すのなら、あのCGのような感じにして欲しいです。

「Parrot」だけはインターネットのオークションで手に入れましたが
他の作品は、僕も一度処分していて、この掲示板に来るようになって
から古本屋さんで買ったので、古本屋さんでも手に入りやすいと思いますよ。

＞[9985] chikka様　2003.03.16 SUN 23:51:50　
携帯電話のメールでの「冴羽りょう」の「りょう」の文字、僕も
思っていましたよ。この掲示板で使えるのならば、いいんですけどね。

東大とかで提案されて、学校などの教育機関に導入される予定で
アメリカなどの外圧に負けて、無かった事にされた、WindowやMac
みたいなOSのトロンだったら、50万語の漢字を使えるらしいのですが
・・・一部のカーナビとか電子機器の操作画面とかに利用されている
みたいですね。

### [9991] 将人（元・魔神）	2003.03.17 MON 03:01:59　
	
＞[9981] 野上唯香さま　2003.03.16 SUN 15:20:27　
僕は、男性ですし、恋愛経験や、女性を好きになる事(あこがれの物は
あるんですが)、逆に好きになられた事などの経験が無いので、
野上唯香さまに、どう言ってあげれば良いか、良い言葉が浮かばない
ですけど、
ちょっと今の野上唯香さまにはキツイ言い方になるかもしれませんが

もし告白した人から返事が無いのなら、今ずっと悩んでいて不安な
状態ずっと続いて苦しくて仕方ない状態よりも、
断られてしまい何日も悲しくて泣いてしまうという悲しい結果になって
しまうかもしれませんが、その方に直接はっきりと聞いてみては
どうでしょうか？

かなり勇気のいる事だとは思いますし、断られるのは怖いですし、
もし僕が同じ立場だったとしても「はっきりと聞けるか？」といえば
僕も気の弱い人間なので、自信はありませんけどね。

でも答えのない状態で、ずっと苦しんで待っているよりも、怖いけど
はっきりと分かった方が、しばらくは悲しいかもしれませんが
その後で吹っ切れれば、良いと思うんですけどね。

ちょっと僕からの言い方がキツイと思われたかも知れませんが、
すみません、こういう恋愛とかの経験が無いので、上手に
アドバイス出来ないもので・・・すみません。

顔も正確も分からない人を紹介されたって、ご友人か誰かを通じて
なんでしょうか？
そのご友人が良い意味での紹介だといいんですが、その男性側の誰かの
(例えばその子の彼氏のお友達とかの)知り合いだとか
言うだけでの紹介というのでは、困りますね。

しかし1日30回も電話してくるって、その人には悪いですが
まるでストーカーみたいですね。それは迷惑ですね。
なんか、もし付き合ったら、付き合ったで、今何をしてるかとか
他の男性と会ってないかとか、しょっちゅう確認の電話をしてくる
ようなタイプの女性を管理しているような男性になりそうな気も
するんですけどね。

ホントにイヤでしたら「今は片思いだけど好きな人がいます」という
ように、その電話をしてくる相手には、はっきりと断った方がいいかも

中には、一度会ってみてとか、話してみて、どんな人か
良い人なのかか悪い人なのかは、会ってみないと話してみないと
分からないという方もいますけどね。

今の状態がイヤで日本にいたくない、それで海外に出たいというのなら
もしかしたら、その国でも同じ状況に出会う事もありますよ。
しかも海外だと、野上唯香様に親しい、ご友人とかにも相談とかも
なかなか出来なくなるワケですし・・・。

→僕も昔に一時期、東京に行ったのも、前に勤めていた会社から
　工場から東京に行ってくれないかというチャンスも貰ったんですが
　その直前に、友人だった人がバイクの事故で亡くなってしまい、
　そこから逃れたいという心境だったのもあったんですよ。

今の現状から逃れたいというのは、分かりますけどね

高校を卒業したらハワイかグアム旅行ですか？
今は、シンドイ(関西弁やから、苦しいかな)状況ですが、がんばって
下さい。
ここのＨＰの掲示板で話せない事なら、たとえば僕のＨＰに掲示板を
用意しますので、そこで話をしてもらってもいいですよ。

→今の僕のHPの掲示板は、元々のゲーム・スーパーロボット大戦の
　ロボットアニメが好きな人が書き込んできますので、それように
　別に、どっかで借りるか何かして、用意してもいいですし
　ただ今の北条司先生の公式ＨＰの方が、みんなが見てくれるとかは
　分からないですけどね。

### [9990] 将人（元・魔神）	2003.03.17 MON 03:01:30　
	
こんにちは、将人（元・魔神）です。

＞[9975] yosikoさま　2003.03.15 SAT 18:06:47　
お兄さんが今度も買われる車、ＣＨ仕様のあの赤くて天井が
白のミニにしてもらいたいですね
でも、もうあれを作っている会社の工場では、あのミニは作らずに
Ｂ＠Ｗかどこかの会社に移ってしまって、新しいデザインのミニに
変わったとか聞きましたけど、まだあのＣＨ仕様のデザインの
ミニは売っているのかな？

＞[9976] 葵さま　2003.03.15 SAT 21:27:20　
僕の伯母さんの事を心配して頂いて、ありがとうございます。
一応、親父が大丈夫だと言って家に帰ってきたので、僕も安心したのか
しばらく2～3日、多少は寝てはいたんですが、すぐに目が覚めるような
緊張した状態だったのが、今日は、朝というか昼・・・ほぼ夕方近く
まで寝てしまいました。
伯母さんの具合にもよりますが、来週の土曜日にでも僕の家族全員で
お見舞いに行こうかと話しています。

＞[9977] あいき様　2003.03.16 SUN 00:22:06　
槇村さんの死についての話、ＣＨと違う内容で、僕も戸惑っていますよ

＞[9978] 無言のパンダ様　2003.03.16 SUN 01:40:55　
冴羽さんも、アシャンがまた人を殺すような事をして欲しくない
でしょうね。裏の世界の殺し屋の話ですけども、それでは
成り立たなくても殺さずになんとかして欲しいですね。
昔のＣＨで、冴羽さんが、香さんの銃の照準を狂わさせて殺す事を
させないようにしたみたいに、殺し屋としては甘い考えだとしてもね。

＞[9979] 里奈さま　2003.03.16 SUN 04:58:44　
里奈さまの手元に、荷物が届いたようですね。良かった。
でも、葵様が先にバンチを送られていたんですね。知りませんでした。
昨日の書き込みを見て知った時は、すでに出してしまった後だったんで
すみません。

ホワイトデーのチョコは、ちょうど、その本を送る時期がそうだった
ので付けたんですけど、冴羽さんみたいに

「ねえ、お姉さんデートしない。後でホテル行ってもこっりしよう
なんて下心もあるからさ」
なんて、下心は思っていませんからね。(汗)(^^；

何人か、この掲示板で住所を知っている送るのに、安い100円ショップ
で2個1組で売っていた50円の安いチョコですからね。(汗)(^^；

＞[9980] TAKESHIさま　2003.03.16 SUN 10:43:31　
僕の伯母さんの事を心配して頂いて、ありがとうございます。
期末テストが終わったって事は、今は試験休みか、春休みなんですか？
高校３年生は、大変でしょうが、がんばって下さいね。

### [9989] yosiko	2003.03.17 MON 02:21:14　
	
＞無言のパンダ姫
そ、そいつはスゴイ情報ですね！！どこのサイトですか～？？見たいっす(T.T)

### [9988] yosiko	2003.03.17 MON 02:19:31　
	
こんばんわぁ～何だか、近頃、１日二時間も寝ておらんような気が・・眠いのに、ベッドに入ると目が煌々と覚めてしまうという奇妙な体質・・(-.-)Help me!!

＞里奈ママ
おっ♪　ココア好きがいましたね♪　でも実はワタクシはアゴ勇あたりにニキビが増えた気がして、友人の親に皮膚科の先生の者がいるから相談してみたところ、原因はそのココアでないの？と言われてしまいました(-.-;)なんせ１日に四、五杯飲むからねぇ。・・飲みすぎ？？ＢＡＲ★ＲＩＮＡでもメニュ～に入れておくんなまし。遼ちゃんはCITY HUNTERなので酔ったふりをするのがほとんどですが、わたしはほんとに潰れます。も～、悪酔い。もちろん誰かをぶったりはしませんが、笑い出したら止まらないうえに、・・餃子でお手玉を披露したという過去が・・(--;遼ちゃんは日々命がけなんだから、必要不可欠に近い技術かもしれないけど、酔わない・酔ったふりできる技術ほし～！！

＞のっつぃサマ
喰われるってアンタ・・失敬、アナタ危ないじゃないの！！なんにしても無事でよかったね～・・え？そういう意味の喰われちゃうでなくて？？　　やっぱり、中年声、何回読んでも面白い・・声優として活かせる場が多いのでは？　海外で、日本人は大抵幼くみられるけれど・・（ってエラソウに言っても、ドイツしかいったことないけど☆）声って、どうなんでしょうね～。ちなみに、私はドイツでバスに乗ったときに、子ども料金を請求されて焦りました（汗汗）

そうそう。ミュンヘンで本屋に入ったら、mangaというコーナーがあって、D○AGON B○LLを十冊買ってまいりました。「ＣＨ」はなかったんです(T.T)わたしの友人は、る○うに剣○を購入してましたよ～。でもmangaのとこにいたら、「CITY HUNTER知ってるか？」って聞かれました。その方は、（おそらく）CITY HUNTERを日本から取り寄せて、辞書を片手に読んでるとか（言っていたと思われます）

＞いちのサマ
悲痛なカキコ以来、ココにいらしてませんが・・爆発してるのでわ？？（笑）



### [9987] 無言のパンダ	2003.03.17 MON 02:07:01　
	
こんばんわ★

こんな時間に突然ですが今、神谷さんのファンクラブＨＰを覗いてみたら、神谷さん直々に「金曜ロードショー」に２週連続でＣＨが放映されるとのお知らせが・・・♪
日にちやどの話かはわかりませんが、予告のお仕事の依頼が来てわかったそうです☆
できれば新作も早く見たい気持ちでいっぱいですが、とりあえずＳＰが２週連続で見られるなんて嬉しいですね！神谷さんの予告編も楽しみです(^o^)丿

それでは今日はこのへんで・・・(^_^)/~

### [9986] のっつぃ	2003.03.17 MON 01:12:52　
	
こんばんは、のっつぃです。
昨夜が飲み会だったけど、コンセプトがヤローばっかの飲み会で、とりあえずヤローになり切ったけど、やっぱり潰されてどこぞの不届き者に喰われそうになりました☆周りがフォローしてくれて助かったけど…。お酒って怖い。

>[9966] 将人（元・魔神）様
ありがとうございます。出演の機会があった際にはお知らせ致します。
で、記憶メディアがカセットの時代っすか？のっつぃ、実物は見た事ないですけど、伝説は知ってますよ。当時はPCが軽く100万円してたんですよね。
だったら、将人様が扱えるのはC言語とかBasicとかですね？すごいです。プログラミングとか憧れますよぅ。のっつぃはほんとに少しだけVBをかじった事があるだけで、もう挫折しました。

 [9967] 無言のパンダ様
まさしくその通りでございます。のっつぃは関さんがゲストに来られたイベントと同じものをを1年後にまたMCやってるんですよ。その時のゲストは映画評論家の水○晴郎さんでした。そのときの出来も勿論納得はしてません。納得しちゃったら向上しなくなりますからね。なんですが、1年前の反省を活かして、落ちついて進行ができましたよ。だから、のっつぃ的には、それで、リベンジを果たせたわけです。
こんな感じで、日々精進ですよ。これからののっつぃを応援してやって下さいね(厚かましい)

 [9969] 里奈様
なんか、｢アメリカ弁｣とか言うと、えっ!?って思うんですけど、妙にその日本語訳は納得できるんですよね(笑)まぁ、アメリカの中でもまた訛りがあるんですけどね。しかし、標準英語ってどの音でしょうね…？のっつぃ、わかんないです。イギリス弁かアメリカ弁で話されてるのが多いですし…。日本にはアメリカ弁が沢山入ってきてますし…。洋画とかね。のっつぃもどっちかって言うとアメリカ弁ですね。でも留学してからカタカナ英語になっちゃった(^^;　それで通じるんだもん。
あ☆留学っていっても短期のたった5週間ですよ。学部のプログラムで成績関係なく希望したら誰でも行けるってやつです。だから、のっつぃ、英語は話せません。誤解のなきよう…。

 [9970] 圭之助（けーの）様
いやだわ、お姉様。のっつぃは酔ってませんよ。ただ、裸眼だと同じものが沢山見えるからそんな感じかな…と。のっつぃの視力はものすごく悪いって訳でもないんですけど、矯正してもあまりよく見えてないです。人の顔なんかツタヤのマークみたい…。
のっつぃは逆に眼鏡が合わないですねぇ…。のっつぃの目は見事なほどに線目ですけど、無理矢理開いてコンタクト入れてますよ。

 [9975] yosiko様
いやいや、のっつぃは、半年前に何を血迷ったか眉毛を抜いて、そのまま放置して、また今回暴挙に出た。って感じです。美容には無頓着なんですよ(笑)親が、｢化粧は身だしなみだ!!｣って言うから渋々化粧してるみたいな、そんな程度です。服装も適当ですし…。
声が中年声ってのは本当ですよ。叔母から電話がかかってきた時、のっつぃが出て、その声をどこぞの知らないおばさんが出たと思って｢間違えました、すいません｣って言って切ったってエピソードが…。それからは、電話に出るときは意識してトーン上げてますもん。もちろん可愛い目の声とか、がきっぽい声とかも出そうと思えば出せますけど、日常で使う場面はないですね(笑)

 [9981] 野上唯香様
はじめまして。これからよろしくです。
えと、のっつぃは、はっきりと最近……え～と、5日程前にフラれました。で、さっき別の男をフリました。失恋1週間も経ってないのに応えられる訳ないじゃん。って、まぁ、のっつぃの事情なんか知らないでしょうけどね。
のっつぃは、上のような事情があっても不思議と楽観的で、物事を自分の事でも他人事の様に受け取ってしまう人です。だから、フラれても泣いたりしないんですが…。なので、葵様や里奈様みたいなアドバイスはあげられないですし、例え何かコメントしても、軽い物になってしまうんですよ。でも、人に話す事によって気持ちが楽になるなら、のっつぃもなんかはじめて声をかけるのにおこがましいですが、いくらでもお話は聞きますよ。場数はあんまり踏んでないですが、一応恋愛経験もあるっぽいので…。
あまり無責任に｢頑張って｣って言うのは好きじゃないですけど、元気出してくださいね。超微々たる力ですが、のっつぃは遠くから応援してます。

### [9985] chikka(Eastern Shizuoka)	2003.03.16 SUN 23:51:50　
	
どうもこんばんは。chikkaです。今日はＧＬＡＹのコンサートへ行ってきました。かなり盛り上がりました。あの「ＨＯＷＥＶＥＲ」のバラードバージョンを聞けたりして最高でした。静岡へ来たのは3年ぶりだということです。また機会が会ったら見に行きたいです。

話変わって今週の感想を書きたいと思います。冴子さんがお見合いをした１９９２年は私は２２歳の大学４年生でした。バブルがはじけたとはいえまだ就職にも余裕があった時代でした。今考えてみると「ノーテンキラキラ」な学生生活を送っていました。そのツケが今来ている気がします・・・。もう少し人生をまじめに考えればよかった・・・。正に「後悔先に立たず」。では、個人的なネタはここまでにして、今週のこの話は「策士、策におぼれる」という感じですね。この遠山は冴子さんや冴羽さんのことを調べてからやったつもりですが、香瑩ちゃんの持っている能力や過去、背後関係までは調べてなかったようです。彼女はかつては「グラスハート」と呼ばれていたプロの殺し屋で、しかも背後には「正道会」がついているのですから、もし万が一のことがあったら「朱雀部隊」が風間雅臣にしたことを遠山にも起こることは目に見えています。「哀れ遠山一真、風間雅臣の二の舞になる」。この光景をじっくり拝ませてもらいましょう。（かなり残酷だなあ～。あと一年で辞めるとはいえ教育者の言うセリフじゃねえな・・・。）どうでもいいことですが、携帯のメールに冴羽さんの名前で使われている漢字が出ますか？「リョウ」の字は確か出ないのでは・・・・。
ところで槇村さんが殺された事件については警察はおそらく「泣く泣く」お蔵入りにしたと思います。１４歳の少年が少年院を脱走して刑事を殺したとあっては警察のメンツ丸つぶれになりますからねえ。マスコミには暴力団関係の誰かに殺されたということで発表して、槇村さんは「殉職」扱いにして二階級特進させ、遺族の香さんにはお金や口車で黙らせたのではないでしょうか？この時の香さんはかなり怒り心頭で警察関係者に食って掛かったと思います。香さんの性格からしてそんな事を思いました。もしかしたら「Ａ・Ｈ」ではこの事がきっかけで冴羽さんのパートナーになったのではないでしょうか？遠山については「行方をくらませた」というよりも悪い言い方をすれば「メンツのために警察が見て見ぬふりをして事件を闇に葬った」という方が正解でしょう。今週の「Ａ・Ｈ」を読んでこんな事を思ってしまいました。（こんなことを書いてもはや「教師失格」ですね。しかも教師辞めた後で就こうと思っている職業が職業だけに、こんな黒いことを書いていいのだろうか？私が来年以降やってみたい仕事に就いては夏頃このＢＢＳで発表するつもりでいますので待っていてください。）

### [9984] ボノ	2003.03.16 SUN 23:23:54　
	
＞まみ様

こＯ亀は１３３巻まで出てます。昔は最高だったんですが最近は女キャラが多くてゆる～い感じです（-_－）
ＲＡＳＨまだ置いてありましたよ。

＞将人様

そうです、中野です。一応新宿の隣なんですが庶民臭の強い町です。
僕もタＯチは持ってます。あとはジャンプ定番モノや浦沢Ｏ樹作品などが多くを占めます。ちなみに今はうる星Ｏつらを収集中。
僕も何巻か２冊持ってます。中古なんで、たまに汚れてたりするわけで。


北条先生の作品はＣ.Ｈ.、Ａ.Ｈ.、キャッツ、Ｆ.ＣＯＭＰＯしか読んだコト(持って)ないんですが、他のわりと短めの作品はどーでしょう？こもれ陽～は連載の頃少し読んでて良かった記憶がありますが。


ＦＦⅩ-２・・・続編とゆーコトでＲＰＧ特有の先へ進む楽しさがないのでⅩのサブゲームをやってるよーな感じがします。それにキャラが女だけなんでギャルゲーの臭いもします。まぁ始めたばかりなんでわかりませんがⅩがおもしろかっただけに。

### [9983] 里奈	2003.03.16 SUN 22:24:21　
	
☆９９８２　ｙｏｓｉｋｏ様
里奈もココア大好きよぉ～ん♪２日に１回は飲むわね。ホットにして飲むのが一番ウマイ！

☆９９８１　野上唯香様
失恋しちゃったんだね。バレンタインで 恋が実った人と実らずに終わってしまった人は、たくさんいたと思います。誰にでもあることだろうけど、里奈も辛い経験ありますよ。５年以上も苦しんだ。今までの人生の中で一番里奈を泣かせた男だわ！でも、その時はただ辛くて外に出るのも嫌だけど、自分で立ち直るしかないのよね。失恋したから留学したいって思ってるのはきっと今だけだと思う。それだけ｢今の現状から逃げたい｣って思ってるだけ。留学したいなら、月日が経って本当に｢自分の為に！｣と考えられるようになってからのほうがイイよ！
冴子を見て！最愛の人に死なれても前を向いて突き進んでる！（例えが極端過ぎる…？）今は自分を悲劇のヒロインだと思わずにはいられないと思う。でも立ち直った時、あなたはまた一回り強くなれるよ、きっとね☆たくさん泣いて強くなれぇー！

☆９９８０　ＴＡＫＥＳＨＩ様
あぁーん!里奈まだＦＦⅩ-２やってない！未だにＰＳ２のＳＡＫＵＲＡ手に入ってないし…。
ＴＡＫＥＳＨＩ様、高３になるんだね！卒業なんて早いよぉ～！進路とかも考えておかないと『なんとなく…』で大学選んで失敗しちゃうぞぉ～！里奈も高３に戻って進路やりなおしたいって真剣に思う☆

### [9982] yosiko	2003.03.16 SUN 19:33:17　
	
あ～めぇ～だぁ～。さみぃ～だよ・・。スーツも濡れるだわさ。こんな日はココアがうまい☆←たまたま今飲んでるだけ(^^)

＞野上唯香サマ
辛い心境、お察しします。私も、同様の経験者でして・・参考にはならないカモ？ですが、私の場合は、本人に直でワタクシへのキモチはどうなのか、を聞いてしまいました・・悩んでたら段々腹が立ってきてしまって・・(^^;こっちは勇気だしてチョコ渡したんだヨ！返事ナシはねぇだろ！みたいな感じで。結局、コイは叶いませんでしたが、泣いたけどスッキリはしました。ここのＢＢＳに参加して間もない私ですが、カキコしてはいけないことって、法に関わるようなこと以外に無いのでは？と思っています。私は、周りの友人に「ＣＨ」「ＡＨ」などの作品への情熱（笑）を共有出来るひとがいないので、今のところ、ここのＢＢＳが唯一それをブチまけるやすらぎの場となってますので・・私にはＢＢＳが一種の悩みブチまけ場のようになってしまってるわけです(^^; ナマイキ言ってしまっているようでごめんなさい(>.<)

＞ＴＡＫＥＳＨＩサマ
兄は、ミニの古風な感じが好きだとか。私はあのカワイイ感じが好きです(^.^)v エンジン音も、何だかテケテケテケテケ・・という感じがGood!!兄の誕生日には、海外で購入したミニの模型をプレゼントしました(^^)

＞里奈ママ
『スナックようこそ』!?　うはははっ(>o<)何でも歓迎的なスナックですな・・、そこは。しかし、ようこ、ようこ、・・どなたでしょう・・は！！もしや、ようこさん＝いちのサマ？？いちのようこ・・？某女優？　いやいや、いちのサマはオトコといってらっしゃるし・・うむむ。しか～し！遼ちゃんが来たらコソコソ連れ込むなんて！！・・遼ちゃんの女装もナカナカイケているのでわ？？　香＆アシャンはあきれそうだけどっ。

＞無言のパンダ姫
♪昔アラブのえらいお坊さんが～・・じゃなかったでしたっけ？？では・・無言のお坊様？？お坊様が無言では、仕事がなくなってしまいそうな・・

昨夜、「ＡＨ」を読み返しました！やっぱり回想シーンで号泣してしまいました(T.T)

### [9981] 野上唯香	2003.03.16 SUN 15:20:27　
	
カキコしてはいけない内容かもしれませんが、誰かに言わないと苦しくて苦しくて仕方ない精神状態なのでカキコします。今年のバレンタインに１日遅れで塾の男子生徒３人にお菓子をあげました。そしてその中の一人に告白の言葉を書いたメッセージカードを渡しました。昨日は一日遅れのホワイトデー・・・。誰からもお返しと返事が返ってきませんでした(T_T)そして告白した人からも・・・。ずっとずっと泣いています。私は今まで里奈様にも以前電話でお話しした通り、身長１９０ｃｍの泣き虫の一日３０回もしつこく電話してくる男を紹介されました。顔も性格も知らない変な人と付き合わされたって私にとっては幸せではありません。これはＣＨの神宮寺遥さんと同じです。私はこうやって大事な人を失いロクでもない人だけが私のそばに残る。という感じです。今日本にいるのが凄く嫌でＡＨの最初の方の香瑩みたいになりたいです。ニューヨークやハワイへの留学も考えています。私は良い返事でも悪い返事でも彼の私へ対する気持ちを聞きたいです。毎日ＢＢＳに来て将人様や里奈様と会話することでどれだけ良い気分になれるか・・・。

里奈様
予定が分かったらメール下さい。返信できなくても良いので私も２０日にメールします。ＣＨ９１如何でしたか？里奈様のハワイの射撃体験の写真を見ていて私も今猛烈に射撃をやりたいです！！父に話したら高校卒業したらハワイかグァム旅行に連れていってくれて射撃場にも連れていってくれると言ってくれました。そしたら私も格好良くやってきます！！上手くワンホールショット出来る裏技（笑）はありますか？私的にはアニメＣＨ２話・「私を殺して！！美女に照準は似合わない」みたいに的に写真を貼って撃つとか・・・。あとトリガーは心で引くんですよね(^o^)
